十億姨姨！？

睇ig見到有人share 睇完覺得好好笑
有冇Ching要入會

可惜我冇米七

仲有好多十億姨姨會員㗎嘛

唔食煙就月入50k

體力好

約會每個鐘仲有3k補貼

已經入咗會

唔想努力,會已入